Terminati exercitiul cu preluarea notelor pt filme.

## Aleator
- creati o matrice cu m lnii si n coloane
- m si n le preluati de la utilizator
- populati matricea cu numere aleatorii cuprinse intre [1 si 10].


- calculati sumele pe diagonale: normala + inversa
- afisati de cate ori se repeta fiecare numar din vector

## Codul Morse - [detalii aici](tema-seminar-6.md)

Termen limita pentru trimiterea temei: 21 noiembrie